唔洗交租你地幾錢個月先夠洗？

$10000

3000

實踐用好似一皮倒

10000

差餉電費水費乜費物費計唔計